# Теги камер

Теги — слова, которые вы можете назначить на камеры, чтобы потом искать по ним камеры в списке. Камере можно назначить любое количество тегов.
Теги могут быть любыми и включать любые символы. Вы можете создавать новые теги, а также переиспользовать уже созданные вами ранее.

## Список тегов аккаунта
Список всех тегов в вашем аккаунте можно посмотреть так:

1. Нажмите на картинку-камеру рядом с профилем.
1. Нажмите «Теги» в появившемся списке.

Перед вами открывается список тегов. Рядом с каждым тегом указано количество камер, с которыми вы сопоставили тег.

## Теги камеры
Чтобы посмотреть теги камеры, наведите курсор на ее превью. Теги появятся в левом верхнем углу превью.

## Добавление нового тега
Добавить тег можно двумя способами. Если вам не требуется привязывать тег к камере сразу же при его создании, откройте окно «Теги» через выпадающее меню рядом с профилем и введите тег в поле ввода, а потом нажмите на стрелку рядом с ним. Тег появится в списке тегов. Рядом с ним будет стоять цифра 0 — это означает, что тег не назначен ни одной камере.

Если нужно связать тег с камерой сразу при его создании:

1. Откройте окно настроек камеры.
1. Нажмите «Теги».
1. Введите новый тег в поле ввода.
1. Нажмите на стрелку рядом с полем ввода.

Тег будет сопоставлен с камерой и появится в общем списке тегов. Вы сможете в дальнейшем использовать тег для других камер.

## Удаление тега из аккаунта

1. Откройте окно тегов через выпадающее меню рядом с профилем.
1. Наведите курсор на тег, который нужно удалить.
1. Нажмите на красный крестик, появившийся на теге.

Удаление тега приведет к его снятию со всех камер, на которых он стоял.

## Снятие тега с камеры

1. Откройте окно настроек камеры.
1. Нажмите «Теги».
1. Наведите курсор на нужный тег.
1. Нажмите на красный крестик, появившийся на теге.

Тег не будет удален из аккаунта, но будет снят с камеры. У других камер этот тег останется.

## Фильтрация по тегу
Отфильтровать список камер так, чтобы посмотреть только камеры с определенным тегом, можно тремя способами.

1. Введите тег в поле поиска по камерам на экране «Мои устройства». Введите перед тегом решетку, например, #барнаул.
1. Или откройте окно тегов через выпадающее меню рядом с профилем и нажмите на нужный тег.
1. Или наведите курсор на превью камеры, у которой есть нужный тег, а потом нажмите на тег в левом верхнем углу превью.

Результат одинаков — фильтрация камер по тегу.
